無知一問緬甸局勢問題

緬甸到底有冇藍絲？
如果全部緬甸人都係黃絲
啲軍人無理由唔倒戈

既得利益者

香港都大把藍絲啦，尤其班高官同有錢佬，係既得利益者，被中共收割之前同黨國係利益共同體

你搵翻梁錦祥一周時事睇，台長幾個星期都係講緬甸
張三鄉下喺緬甸，有哂當地局勢圖文並茂

因為死左人，藍的只能藍下去，做壞事的報應，是知道自己做壞事而收唔到手，只能等自己有大仆街的一日

實有，不過外媒通常都會集中播返示威者vs軍政府呢條主線，正如我哋2019年嗰陣啲外媒都係播示威者點樣對抗政府，點解會出現示威等等，內部枝節通常忽略

緬甸政府淨係賣天然氣同毒品都賺夠錢
使乜理啲人民
全民罷工影響都唔大
只要條天然氣管冇事就得啦
最緊要唔好得罪中共
天然資源豐富嘅地方就容易玩獨裁
喺呢個可以自動化開採天然資源嘅時代
人民唔係資產而係負擔